全部人同我向屋企人做文宣！！

一直都做緊cd rom
淨係識幫手推post同出尼遊行:(
但見到元朗警黑合作得咁完美
真係好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲！
忍唔住出post

我知好多人呢兩個月都唔敢同屋企講太多政治
但聽日你一 定 要 講！

（1）平時譴責暴力 要守護香港既
叫佢mak大對眼 去睇清楚
班白衫係幾咁痴線
拎曬木棍同開心刀 見人就打
唔止黑衫示威者
男女老幼普通市民
無一倖免

（2）支持香港警察既 叫佢睇清楚
班黑警係點樣見到白衫就調轉頭走
同埋白衫走警察到個時機係幾咁完美

（3）支持建制既 叫佢睇清楚
何君堯點樣同白衫握手 影相比手指公！
官黑勾結呀！！

所有佢地講既論點 今晚全部崩塌曬！
跟本站唔住腳！
以後佢地再講示威者點點點
拎番呢條片 駁番佢！

最後如果睇曬之後 兩老都係話打得好既話
咁RIP 你可以放棄同佢講道理
因為佢已經唔再願意 係唔願意分是非黑白！

全部都係立場個live有！

唔好以為無用 屋企人先係你見得最多 最近
最大機會做文宣既對象
加油呀 香港人！！！！！